分手永遠都係被分手者既錯！？

如題
分手永遠都係被分手者既錯！？
永遠將分手責任推落被分手者到，被分手者自此成為關係上既千古罪人，再甚者，部分被分手者會覺得內疚同自責，而提分手者自此自釋重負，唔洗承擔任何分手既責任。兩個人既責任就由一個人承擔曬。

唔愛，想搵另一個咪認咗去囉